湯怡：我認識文字一刻，就是看文匯和大公

我都係

倒米

麻友蓉

我唔識字㗎

其實佢係幾時出世？

教得識字

但教唔識明辨是非

我認識雞隻和妓女時，就是看麻友

慘得過文匯班垃圾唔識分曲直

湯恰

山口麻友

真係得佢一個先識曲線表反
入得蛋記預咗要奶共
除非你係杜生

希望版面永遠咁靚

湯恰好撚正

在我還是嬰兒的時候，父母已經教我說文匯和大公

G

文盲

係味支那人先講得出咁肉麻既野

所以我上面問佢幾時出世，都唔知d小學雞負皮乜野

明顯曲線喇

我學識打飛機都係靠文匯和大公